有時見到d港女IG真係好黑人？？

有時候係IG見到有d港女曬下命再曬下名牌都覺得無所謂，都係大家放d開心野上黎share下
但有時候啲caption真係好撚戇鳩
前排一個一直follow開既一個香港女仔，同一個有錢仔拍拖食飯，之後post左張圖係d靚靚餐廳靚靚食物，caption再打，同男朋友食飯，餐廳個侍應有表演氹到個女仔好開心，最後個男仔比左好多小費個侍應，個女仔就出聲個唔洗比咁多，男仔話佢氹到你開心咁就得喇
以上都無咩特別，我都覺得幾sweet，但最後條女加多句，話係呢件事之後覺得原來唔需要轟轟烈烈既愛情，好似宜家咁平凡就好了，我真係睇到打晒冷震，心諗做乜鳩呀

憎人富貴厭人窮

感覺條仔遲早戴帽
而且會戴得幾開心

以上都無咩特別

唔認自己拜金

咁又唔係，只係覺得成件事好戇鳩

你回覆同我女朋友一樣，但我真係好唔明白平凡d咩

返工無野做

即係你覺得比貼士
係好特別 佢咁打出黎 所以好嘔心?

女人想要既平凡係有人養日日吃喝玩樂

女人想要嘅轟轟烈烈究竟係點
會唔會係要同個男人不停搶劫然後著草嗰種

平凡指既係一世唔洗做日日有養佢

曬得多啫，好多都好白人